黃耀華點都高汁過V仔同廢狗

華仔成手canon 機同鏡啦，加埋都成10萬，但隻狗同隻狗都唔知有冇買唔買得起豬媽 呀叔我都有黃蛙圖但佢地兩個係純文字攝影師

同我鍾意用M10影相一樣，擺明讓人雙臂

用返30D啦嘛，我都係主力D80

你數過自己每日幾多隻負皮未？

今年canon攝影馬拉松啲相真係令我嘆為觀止

點睇呀canon 死忠？呢 d 係canon 審美標準wo, 襯哂你

顛狗唔識回？

貼堂無數，網名或稱號咖哩味咖哩，咖哩味的咖哩，笠水狗，狗撚，sony hater,黃sir,黃生，咖哩哥，AMD2500, INDEPENDANCE, 黃耀華，Wong Yiu Wah, Wong Wah，Wah竟然潛水